有無巴打知邊到IPHONE7做分期平??

或者APPLE買有無得做分期??

岩岩打去APPLE問有無得做分期佢話無 要做要同銀行傾 咁姐係點傾??

衞訊，如果有貨既話

去問下+x哥啦

唔想去衞訊買 諗諗下都係去APPLE有保障D

打去銀行card centre問囉

不過係APPLE買 要一炮過 所以要諗諗 想做分期多D

Apple一定冇得分，除非你打上去做有息分期

點問法? 我想買IPHONE 用VISA卡 想傾下有無分期做咁阿?

要碌左卡先,再打上去CARD 中心話想分期, 但一定有息.
BTW 幾千蚊分乜撚野期, 實貴左好多

之前衛訊除左iPhone 之外其他都可以分期，唔知而家改左未

Btw 4/5千就咪分期啦，蝕埋手續費俾銀行

我買7plus 阿 6千6阿

btw 去apply買iphone 會唔會幫你貼mon貼?

電話都要分期

衛訊好似仲有做匯豐卡500蚊回贈
你咪拎舊錢當分期charge囉

Apple store無做匯豐分期好耐啦

幾千都要分期

2千又係幾千 9千又係幾千 咁代表差唔多?

btw 你地出iphone會唔會買iphone care? 要加成千5蚊

認真 未買過

分期好出奇?

用咩卡

hsbc visa

通常分期冇回贈

碌左卡再打銀行24小時熱線話想張單分期俾
不過通常利息貴到仆街同信用卡借款個息差唔多

我諗都係一次過比算

會，但要$$

apple d貼咁貴

7邊度重有貨

apple 豐澤 衛訊 好多都有喎

衛訊話冇喎

賭輸哂啲錢就腳踏實地買部平嘢用啦

咁撚大個人買部電話都要做分期 冇錢咪撚學人用iphone啦

屌鳩人做分期果班關你地撚事咩
btw, hsbc打上去做分期
應該要比多廿幾蚊個月
6 12 24 期都一樣

垃圾樓主買部電話要開幾多個po
比唔撚起錢又想充大頭

又失業又輸錢都要分期買iphone?

咪再覆呢條友既post啦，買少少野每日開新post問
戇撚鳩

又係你條柒頭
睇你條窮撚都係收皮把啦
打上銀行做分期都唔撚識
又要窮 又要學人買iPhone
分完有無錢還呀你

恆生7388果陣做左24個月分期 ，一個月比多16蚊手續費，果陣佢話12個月就200蚊手續費後悔冇做，冇息除非遲找卡數。

其實唔係貴好多，計過都係貴300幾，除返一個月都係十零定三十左右，不過最後都係一炮過俾

一炮過比啦

岩岩aeon出左部8plus 原價分期24個月 仲要免息免手續費

想平整張新信用卡，做平期之餘
令埋迎新禮品，拎現金券放返出去
咁就機價都平埋

無三不成幾呀

只俾得起3500租劏房
不過成6-7000蚊買手機係咩玩法